銅鑼灣 Apple Store 基於安全理由已關門

共產黨打到黎 Apple store都冇得避

國定殺戮日

銅記都關

有心玩野

示威遊行人哋都未驚要閂門啊
港共政府你今次要點做啊

外國勢力

元朗城寨 十八區開花
無政府狀態
支那黑幫都落黎搶地盤

全線apple都收晒工

真？

港共今次仆街了
美國最唔妥佢啲企業比人攪，做唔到生意

剛剛行過無影相
Ifc落左閘

真，全線收哂

APM收左

勁似宵禁

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

假劈友 真宵禁

警狗真無能

宵禁 / 罷工 乜都好

之前行咁多次都沒見apple store關門

城哥Ｄ鋪未收
如果連佢啲舖都收埋 咁真係大撚喎

Apple 吹雞罷市

真係全民罷工

竟然係因為黑社會

尋日仲比人任入去涼冷氣